31歲女侍應事隔近半年後被控一項管有攻擊性武器罪

去年8月10日晚示威者包圍馬鞍山警署，有人使用雷射筆照射警署內的警員，警署外閉路電視拍攝到案發經過，警方其後上門拘捕涉案人士。31歲女侍應事隔近半年後被控一項管有攻擊性武器罪，案件今在沙田裁判法院提訊。案件押後至4月6日以待辯方索取文件及提供法律意見予被告，被告續准保釋外出。

被告陳惠欣被控一項管有攻擊性武器罪，控罪指她於去年8月11日在新界馬鞍山耀安邨耀榮樓外管有一支雷射筆，意圖將其作非法用途使用。被告毋須答辯，她獲准以5000元外出，期間不可離港、須交出所有旅遊證件、每周到警署報到兩次、住在報稱地址，亦要遵守晚11朝7的宵禁令。

over by deadbody

O.M.D.B

個腦process咗做"攻擊-性武器"
以為用波襲警嗰啲

無蒙面？

幫手推一推！

第二波工業行動即將強勢登場！召集各運輸界手足加入公會！罷工基金已經成立！

便衣警察帶警棍冇問題 , 扑到你爆光都仲得
市民帶雷射筆就係管有攻擊性武器

香港最大問題係周街CCTV

你當時蒙左面, 但如果你行開去廁所 換衫走
只要CCTV 影到你入廁所, 一樣中招

推

死黑警

戇鳩

O M D B

泛民大狀楊岳橋請死出黎講幾句。

屌你老母
over my dead body未
拎支雷射筆要 期間不可離港、須交出所有旅遊證件、每周到警署報到兩次、住在報稱地址，亦要遵守晚11朝7的宵禁令?

死撚左啦
Over my dead body呀嘛

再慢慢scan返哂啲記錄相？

點警用依條己用上癮⋯⋯

我估都係人手睇片，換一個半個出來殺一儆百，匪犬懶過蛇，否則點會事隔半年先告

最大問題係法官做黑警堅實後盾, 所以黑警可以殺人放火強姦搶劫, 無惡不作, 都唔使驚, 有香港法庭幫佢護航 .

所以話而家香港, 法官作惡, 更甚於三萬黑警同林鄭！

「每周到警署報到兩次」
病咗都要!

O 化賣dad body

未必關哂法官事，問題係香港可以執法嘅組織得一隊，就係黑警。佢地可以選擇執法，唔拉人都無計。

正如721西瓜老，因為無人可以代替黑警拉人所以佢一直無事

想幫「奶共紅官」洗白？

你當周乜明、彭乜琴果D死架？

黑警死全家

唔係咁嘅意思，但首先係你要可以將個犯帶上庭。而呢個動作得黑警先可以做到。